★ 赤柱監獄謀殺犯與販毒犯打鬥 1人受傷送院

赤柱監獄懲教人員今日（11日）公布，制止一名還押在囚人士襲擊另一名還押在囚人士。

事發於今早約7時40分，一名52歲男性在囚人士在運動場內，襲擊另一名27歲男性在囚人士。在場懲教人員見狀立即制止施襲者，並召喚支援人員到場。事件中，受襲在囚人士頭部受傷，經院所醫生檢查及治理後被送往公立醫院作進一步診治。施襲者則並無受傷。

事件已轉交警方調查，懲教署稱，兩名在囚人士分別因販運危險藥物罪及謀殺罪而被還押。

睇左前警員與前警員打鬥

估下邊個殺人邊個販毒?